屋企有窗台 養咩寵物好

Ching們俾啲意思 想可以互動個啲 唔要魚個啲齋睇冇得摸

我

陸龜 泰加之類

人

女奴/男奴

養我，識自己去廁所
我講手手，你會伸隻手俾我摸

倉鼠

gecko

絲？

爬蟲類

龜，蛇，守宮呢類啦
但你記住睇清楚佢哋大個咗嘅size先
好多龜養2～3年可以變到20cm 以上